請全體波台手足,今晚支持曼聯

我驚班獌狗會自殺

當做善事

應該睇曼聯好定牙朗好？

請樓主今晚繼續支持牙朗

撐華倫

十卜王生

真

王騎早已洞悉先機

又中

再中，王騎

料事如神

牙王

摩連奴班便宜仔去哂邊

王騎

G持

獌狗連續一個月無上水啦

騎哥

女木

希望大家尊重獌狗